有無 滑鼠 推介 打機用

G502

打乜game 又唔講

age of empire

如果$300-400可以 logitech g303 或者 razer deathadder

有無興趣要隻2手9成新razor deathadder

好似好多SETTING 要較, 咪好煩?

點解賣? 唔好用?

最近唔打機

logitech一定要買行貨
佢係做到即場1換1
最少3 年保先好買

好易壞?

一般都係微動鍵double click
其實任何牌子都係咁

how much

300

可以講小小

telegram ckq12

仲有半年保養